¿que es tributacion?

Tributación se denomina al acto de tributar o de pagar impuestos en un estado o pais determinado, de conformidad con las !eyes y normas que la rigen.


**APOYO**

Es como una especie de acuerdo financiero que todos tenemos con el gobierno.